各位有冇用過黃色運輸嘅經驗？

本身搞緊ecommerce果類嘅嘢.
依家個情況係好多時個客買完嘢會由唔同嘅人出貨, 變咗運費貴好多同埋要分開幾次收..
最近就諗緊運輸方面嘅問題... 想睇下搵唔搵到運輸公司幫手解決, 眼見個List都唔少黃色運輸, 搞到搵邊間去傾都未決定到 有冇巴打絲打試過呢啲公司可以分享下?
例如 服務、準時、貨品保存

留名，唔想再用順豐，但又驚服務唔得畀客屌。

想支持翻本土, 明白有部份要取捨, 但好驚個取捨係自己控制唔到

以為你話call4van

call4van.. 試過4次得1次真係有車

Homekong delivery, 用過一次, 唔知佢多貨送唔送

個流程體驗好唔好？ 準唔準時、件貨保存好唔好、送貨果個態度點？

今個月用過第一次，對方提前一日約時間，準時到（我成個下午都得），件貨完好（件貨係iPad未拆盒嘅size）
準時同有冇損壞件貨要試多幾次先知，不過上次送貨個人好有禮貌就肯定👍

睇嚟冇乜人用過？